點解冇人宣傳下817光復紅土遊行！

8月17日 下午3:30 紅磡碼頭見

記得帶齊裝備，一個也不能少！

不割蓆，不篤灰，不分化，不受傷，不被捕。

五大訴求，缺一不可。

光復香港，時代革命。

圖片來源：IG@antielabhk

Push啊😭😭

唔好淨係顧818

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！！十八區we connect，８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

push

自推多5次！5️⃣

4️⃣

3️⃣

2️⃣

1️⃣

冇人理

紅土推

721
811

Pish

推